深夜癡線互動故《為所欲為》

各位連友好，我叫名門，靚仔又高大，今年20歲，前日啱中六合彩6000萬，所以準備展開一場為所欲為的生活。

溫馨提醒：率先得2票就可以確定選項。

故事開始：

夜晚9點，名門打打機，覺得好肚餓，佢會……

A：叫foodpanda外賣
B：叫雞
C：落樓下7仔買野食
D：食自己d屎

大家支持下

D

「食d咩好呢？」

「哎！錢我又大撚把，但食物來來去去都係果d，食到厭……」

名門感到憂慮，甚至係厭惡。

突然，佢靈機一動！有個超級好主意！

「人一世，物一世！點解唔試下食屎？」

佢對自己的思維創意感到沾沾自喜中。

於是，佢衝入廁所！除褲！

但問題來了，因為長時間冇進食，佢冇野柯出來，所以，佢必須補充食物落肛門度。

名門天性懶惰，唯有叫foodpanda外賣。

半個鐘後，門鈴響起，外賣到。

名門打開門，見到外賣仔竟然係……

A：性感美女大波
B：大波美女性感
C：美女性感大波
D：性感大波美女

B

咁幾時先有屎

「哇！尤物……」

名門見到呢為位身材樣貌是靚正的美女，不禁脫口而出。

「咩？」
美女愣了下。

「冇野，冇野，我話有蚊，有蚊，你都知夏天多蚊。」
為了不影響他正義的形象，他連忙揮手掩飾。

「哦……」
美女冷冷回應，然後把外賣遞給名門，欲離開。

這時，名門按耐不住內心的魔鬼……

A：邀請她一起食屎
B：先姦後殺
C：先殺後姦
D：邀請佢睇屋企隻金魚

你係咪痴L佐線丫
btw A

都話癡線故，正常故唔夠刺激

A

A丫屌，唔好理其他人

快手

屌你，選項同後文都冇關既

等緊樓主

樓主會唔會訓佐
開佐PO，叫人支持，然後訓覺
俾佢撚鑊甘

A

「喂！」
名門大聲喝住她。

美女呆站在原地，頭部稍微扭轉，問道：「咩事？」

「我想……」
他欲言又止。

「想屌我？」美女說話乾淨利落。

「唔係，啱打完飛機，宜家處於聖人模式中，對你暫時冇興趣。」名門拒絕有理。

「咁你想點？」她繼續問，表情略為不爽。

「我想邀請你一起食屎」名門客氣道。

美女聽畢……

A：覺得對方誠意十足，接受邀請
B：覺得對方變態十足，不過屬於同道中人，接受邀請。
C：覺得對方所提出的根本難以接受，不過願意接受挑戰，接受邀請。
D：覺得對方靚仔，接受邀請。

一時時啦

又見到你

D

「見你咁靚仔，d屎肯定又香又多汁」美女伸出舌頭，顯得津津有味。

「就咁話！」名門喜出望外，立即拖佢入間房，然後從抽屜中拿出……

A：避孕套
B：辣椒油
C：警棍
D：空氣

係我又見到你

睇錯，屌

C

都係又見面嘅
嗰邊寫文呀

D 原汁原味

B 食辣痾爛屎

冇兩個寫唔到，快

B
會唔會變美食故

瞓唔到你又咁夜

日日都差唔多

做咩瞓唔到

B

名門拿出一罐辣椒油

「你擰呢個出來做咩？」美女疑問道。

名門二話不說，高舉辣椒油，然後狠狠爆佢樽！

「啊！」
她始料不及，痛苦叫出聲。

紅色的辣椒油沿著她的頭髮，慢慢流往入乳溝、內衣裡面和表面皮膚，油和血已經分不清，全身像是擦滿了紅色的橄欖油。

「你癡線咖！唔係話一起食屎咩！無端端爆我做咩！」美女楚楚可憐，眼淚不斷溢出。

名門此時胸有成竹道：我一早睇穿你，個食物包裝有鬆動痕跡，肯定俾你係入面加咗料，你唔好以為我唔知，你幫撲街熊貓仔，最鐘意食物度加料。

美女敗露，只能……

A:跪地苦苦哀求，希望名門原諒佢一時衝動
B：call馬，叫人上門斬佢
C：大笑一聲！然後逃之夭夭
D：報警

A 幾時有甜？

就來就來

D

想睇你點寫黑警

屌你，支野你爆佐佢？

美食故呀

A

「講！點解你要咁對我，我同你無冤無仇」，名門又從抽屜拿出一罐辣椒油，逼問道。

雙膝跪地的美女含情脈脈，似乎有心事，但不願說。

「叮」

此時門鈴響起，名門為了防止她亂動，再次用辣椒油爆佢頭，她暫時休克了。

隨後他打開門，

「你好，你的外賣到了，謝謝惠顧」外賣仔道。

「這不是我的，你送錯了」名門肯定道。

當外賣仔讀出詳細地址後，名門眉頭一緊，立即打開外賣袋，一看，是自己剛才叫的食物。

「那剛才的外賣是……那個女的是……」
他疑問不斷湧出，甚至感到害怕。

然後關門！衝進房間內。

沒想到……

A：美女消失了
B：foodpanda系統錯誤，連送兩次餐，但只收一次錢
C：美女身上的辣椒油消失了
D：美女死了

C

名門驚見她身上的辣椒油不見了，但她明明仍處於休克中，為了追求真相，他又拿出一樽辣椒油，繼續爆她頭，目的是讓她甦醒。

名門平時吃什麼東西都喜歡加辣椒油，家裡有大量辣椒油見怪不怪。

美女睜開朦朧的眼睛，迷迷糊糊說道，「名……門……」

「快說！你到底是誰，竟然知道我名字，而且，你身上的辣椒油去哪了！再不說我就不客氣了！」

話畢，名門從床下搬出一箱未解封的辣椒油，以作警告。

「我說……我說……」她無氣無力道，「他們……他們派我假扮成外賣員，然後借機接近你，再搶你的錢……因為知道你中了六合彩……」

「至於為什麼辣椒不見……因為我從小得一種怪病，皮膚能把任何油吸入體內……」

「此話當真？」名門緊盯著她。

「真……」

名門選擇相信她，然後決定……

A：自定義
B：和她做朋友
C：選擇復仇，找出幕後黑手
D：繼續用辣椒油爆她頭

樓豬仲未瞓嘅

繼續食屎

返通宵，轉頭先

C

名門心存善意，溫柔拉起他，問道，「你叫咩名」

「凱婷」

「個名好熟……」

「世界之大，名字重複好正常」

「都係」他點頭，「可以話我知邊個派你嚟嗎」

凱婷不假思索，「止水」

「止水……冇可能……冇可能……」
名門聽到答案後連退幾步，不敢相信事實。

「佢係我唯一的朋友，甚至係出生入死的兄弟……唔會咁做……」

「佢係唯一知你中獎的，你知的」

凱婷這一番話，讓他不得不相信眼前的事實。

「凱婷，話我知，我應該點做」

凱婷建議……

A：約佢出來食飯，講清講楚
B：借住一萬嚟買煙先
C：當冇事發生
D：先下手為強，派殺手暗殺佢

仲唔訓？

10點左右

我都唔知

係唔係辣椒油廣告

成日都係咁？

係月經咁款

搞笑……😂

樓主醒未

D 先下手為強

「凱婷，你講得啱，呢個人渣！根本唔值得生存係世上！必須將佢五馬分尸！」

話畢，名門轉身，又打開抽屜，這次拿出的是一疊厚厚的百元港幣，並遞給凱婷。

「幫我個忙？可以嗎？」

凱婷二話不說，手速飛快，把錢塞進乳溝內，

「放心！竟然收咗你錢，我會幫你殺殺咗佢！」

「唔係，你誤會咗，我意思叫你幫我買五隻馬」

「名門，你真係幽默」凱婷似笑非笑道。

「唔係幽默，可能你唔係好了解我，講得出做得到係我一貫作風」名門一臉嚴肅。

「咁頭先又話食屎！！！食呀！幾時食呀！」凱婷爆脾氣。

「拿，可能你唔係好了解我，頭先果d先叫幽默」名門一臉正經。

「你撲街啦你！」
凱婷覺得被戲弄，性情大變，然後……

A：當場咬舌自盡
B：脫光衣服
C：頭部不停360°旋轉
D：拿出時光機

嗨！

B

凱婷突然性情大變，脫光衣服，身材盡顯，明明靜止的胸部，在名門眼裡，似乎有一種老是搖晃的感覺。

名門揉了揉眼睛，以為看錯了，沒想到可怕的事情發生了，不止是胸部搖晃，連墻壁、桌子、辣椒油都一同搖晃，他視覺出現嚴重的偏差，導致神經錯亂。

原來，他中了凱婷的「波動術」，只要有人盯住她的胸部，就會產生空間搖晃的錯覺。

名門此時應該怎麼破解……

A：兩隻手指插爆自己對眼睛
B：脫光衣服反擊
C：……
D：開啟輪迴眼

B
光速屌閪舞反擊

B

「大禍！係波動術！死八婆，竟然識呢招！」
名門身深知已中傳說的幻術，即使閉上眼睛，也會感受到空間震動。

「好彩我見多識廣，知道唯一的破解方法……」
名門猥褻一笑，

突然兩手一扯，也同樣脫光光，繼而……

凱婷定睛一看，明明靜止的jj，卻忽然感受到極速左搖右擺的狀態。

「大意了！」
凱婷這時才知道事態嚴重，因為周邊的事物也同樣極速忽然左搖右擺，她深知中了名門的幻術！「忽搖」

「碰！」
兩種絕密幻術相衝，引致巨響一嚮！同時失效！兩人都撞至墻壁！深受小傷。

「好野！你竟然都識呢d幻術，睇嚟你唔係咁簡單……」
凱婷艱難站直身，夸了他一陣。

「我睇呢招！你點破！」
隨之，凱婷……

A：係西度抽出兩條煙
B：請揀A，多謝多謝合作
C：請揀A，愛你喲
D：望咩望？揀A啦撲街！

冷靜d

唔揀a唔寫

你咁做我係唔會驚㗎

差一票

A 喇ok未

多謝支持

咁出快de啦

A

凱婷施施然，從西深處掏出兩條珍藏的煙仔，然後一併含在嘴中，有煙沒有打火機，點算，唔緊要，凱婷智慧超班，自然有分寸。

她一個漂亮轉身，面對墻壁，然後將煙頭貼著墻，上下來回高速摩擦。

好快，摩擦生熱，煙已被點燃。

凱婷又一個漂亮轉身，高昂面對名門，然後同時深吸兩口，再呼出一縷青煙。

青煙飄向名門，名門清楚知道一定有古怪，固避之，誰知，難以避，青煙直接由名門鼻中進入體內，名門狂咳，
表情痛苦，生不如死。

凱婷哈哈大笑，不亦樂乎，

「你已中肺癌，咳足七七四十九日後暴斃身亡」

名門突然想起某事實，然後一邊咳一邊笑，
「凱婷……你太天真了……」

究竟，名門想起咩事情……

A：辣椒油係凱婷身體入面
B：名門識輪迴眼
C：名門根本冇肺
D：凱婷長時間冇著衫凍親

喂，我地叫佢寫翻故好唔好

好
邊個故先 佢好多故都冇寫

最痴線嗰篇

有西

我一生最愛係《生物人》，我唔會放棄的，不過唔po出來住。

有西……好難再繼續寫……因為創意已經到極限

翻入個西裡面搵唔該

係咩
你有三個故都係《生物人》
你會寫邊個呢 定又開多個新呀

唔鍾意個標題：
1．我無女
2．S級校花並不存在

C/D

我都冇女
標題係奇怪d 內容都好痴線吓

b

最後會結合一起

咁勁
好期待 幾時有得睇

Lm

你未死之前

C 名門根本冇肺

「你太天真了，凱婷小姐」
名門又恢復正常狀態，兩手抱胸，一副高高在上的模樣。

「你……怎麼可能……」凱婷嘴上的煙掉落在地上，不敢相信這個世界能有人躲過她賴以生存的技能。

「想知道為什麼？很容易」
名門隨即從抽屜掏出一把利刃，一把捅進自己的肺部處，忍著痛劃開皮肉，這樣就可以清楚呈現體內的器官，是的，並沒有肺部的存在。

「咳咳~」他又挑釁式的咳幾聲，「幸好我是個沒心沒肺之人，真是為你感到可惜」

「不過沒關係，相信你還有其他招式，對吧？」
名門一邊用鞋帶把劃開的肉縫上一遍冷嘲熱諷。

凱婷下一步會……

A：開啟輪迴眼
B：深深愛上名門
C：使出賴以生活的招式
D：打破玻璃窗，然後逃走

可惜呀，需要2票

C 使出賴以生活的招式

「既然賴以生存的招式對你沒用，那麼只能使出賴以生活的招式」

「哦，不都一樣嗎」名門笑道。

「生存和生活怎麼會一樣」凱婷解釋，「生存招式是為了保護生命，而生活招式是為了享受生命。」

「你的意思是……」
名門讀書少，閱讀理解能力比較差。

凱婷吹了下口哨，大門瞬間衝進一班男人，這些男人的形象什麼都有，毒撚、阿伯、靚仔、胖子等等……

「他們是？」名門一臉疑惑

「一班被我臣服的雞蟲，他們的大腦已經被我控制了，不僅給我舒服，給我金錢，甚至為我戰鬥！」

「所以你打算人多欺負人少」名門環視雞蟲們。

「不然呢……」她毫不客氣道。

名門接下來會……

A：開啟輪迴眼
B：破窗逃走
C：以牙還牙
D：跪地求饒

我都有投b

太遲啦，人地好多c先

祝你有隊友

C 以牙還牙

「招雞蟲這招，確實出乎我意料，憑我一個人也難以抵擋他們的進攻」

名門縫補完肉身，然後把多餘的鞋帶用牙齒用力咬斷，

「看來我的牙齒也是很有力量的」

「少在那自言自語，雞蟲們！上！」
凱婷不看慣他那裝腔作勢的樣子。

名門退後一大步，然後吹一聲口哨，並氣勢喊道，「以牙還牙！妓女們！上！」

話音剛落，大量的女人湧入房間，從數量上看有壓倒性的優勢。

「什麼！」
「退！」
凱婷見情況不對，馬上叫雞蟲們回撤至身旁。

「作為一位資深嫖客，你會的，我也會，臣服在巨龍之下，是她們何等的榮耀」名門摟住其中一位半老徐娘，閉上眼睛慢慢回味她身上的韻味。

正在他們打得不可開交之時，外面大街突發狀況，「轟！」一聲巨響傳出，名門探頭一看，發現……

A：一副棺材從天而降
B：地底冒出巨型蜘蛛
C：有人從飛機上掉下來
D：

你好野

D

好奇心驅使名門往窗外探頭，外面一片漆黑，什麼都看不見，準確來說一片虛無。

當他把頭縮回房內，直接往外看，外面又恢復了光明，建築物依在。

「這是怎麼一回事？」名門內心出現恐懼。

「你在說什麼？」凱婷問。

「你剛才沒聽到嗎？巨響」

「有阿，但有什麼特別嗎，物體高空墜地聲音罷」

「不對，你現在探頭望外」他建議。

「能有什麼阿，大驚小怪的」凱婷不耐煩，但還是探頭望外望。

不到半秒，迅速縮回來，吞了下口水。

「也是……」他瞪大眼睛。

凱婷二話不說，把其中一位雞蟲往窗外的世界扔去，然後雞蟲沒有發出一丁點聲音，瞬間消失在虛無的世界中。

「凱婷，我們必須停止對峙了，現在的情況不是我們所能想象的」

凱婷直點頭，然後點了支煙冷靜中。

接來下他們該如何應對……

A：直接跳出窗外，親身一探究竟
B：堅決不出去，在房內等到死為止
D：上網了解最新消息

C上網了解最新消息

名門此時慌慌張張掏出手機，第一時間開啟「連登」，畢竟「連登」有著足不出戶能知天下事的功能。

他直接點擊熱門資訊，萬萬沒想到，前10條熱門都是來自同一個人，他是熱門大王——港毒之父！

名門看了下標題，不是關於蝴蝶就是關於膠post，心想，這都能上熱門，深深懷疑賬號根本就是連仔自己開的！

當翻到熱門第十一條，終於有個標題深深吸引他點進去——《突發！世界末日！》

內文只是簡單的打了「我仲未破處，我唔想死，嗚嗚……」

名門不禁屌出聲，然後慢慢睇其他人的回復，發現三十幾頁的回復，不止全部係垃圾回復，而且全部來自同一賬號——港毒之父！

「可惡！連雞寶臺的能力都搶去，簡直喪心病狂！」

「佢究竟係邊個……」

「叮」門鈴聲響起，把他們兩人都驚嚇到了。

「凱婷！你去開門！」

「你都癡線！呢度你屋企，當然你去啦！」她反駁

幸好，名門有妓女聽佢指揮，於是叫其中一個去開。

10秒後，妓女開完門回來，佢竟然……

A：冇左個頭
B：得返個頭
C：識講日文
D：對住名門瘋狂輸出

D 對住瘋狂輸出

妓女回來後，呆呆站在原地，眼神有些奇怪。

「是誰按門鈴」
名門急問。

她沒有回答，而是從背後拿出一把加特林機槍，，對準名門一頓掃射，名門身軀千瘡百孔，倒在血泊中。

凱婷看到這一幕，只會啊啊大叫，不知所措。

妓女又把槍頭對准凱婷，準備掃射之際，

凱婷無路可退，只能跳窗而出。

然後……

A：凱婷摔死了
B：妓女也跟著跳窗

無可疑
**完**

B 妓女跟住跳窗

凱婷來到一處虛無之地，伸手不見五指，黑得可怕，好像世界只剩下自己一個人，眼前的未知恐懼使她感到奔潰。

她不敢出聲，屏住呼吸，生怕聲音引來麻煩，甚至怪物。

她現在最想做的事就是吸煙冷靜下，但沒有可摩擦的地方，一切空蕩蕩，生不了火。

「噠噠噠！」
突然，機槍聲不斷響起，從聲音辨別，就在不遠處，凱婷知道妓女跟來了。

凱婷不顧一切，往前跑，希望遠離她，遠離機槍。

「碰」她好像撞到什麼，應聲倒地。

抬頭一看，眼前是面容恐怖的妓女，原來，凱婷方向跑反了。

妓女掄起機槍，欲近距離掃射……
凱婷汗流滿面，連妝容都化了……

千鈞一發之際！名門出現在面前，嘴巴含住槍頭。

「噠噠噠！」機槍聲響起。

百來發子彈持續射穿名門後腦勺，凱婷看得目瞪口呆。

「沒事！別理我！快跑！快跑」名門含著子彈深情吩咐。

凱婷這一刻的心，被他的英勇所俘虜了，她認定眼前的他就是未來的他。

「我不跑！我要和你在一起！」

名門聽罷……

A：當場和她交配
B：一腳踢飛她
C：幻化成手拿機槍的妓女
D：幻化成凱婷

E. 用輪迴眼開神羅天征將妓女壓成肉碎

E 開啟輪迴眼

名門被凱婷的愛感動，眼熟轉化成紅色，並氣勢喊出

「神羅天征！！！」

強大的能量把妓女碾壓成人渣，凱婷得救了。

凱婷此時緊抱住名門，場面溫馨動人。

「為什麼你沒死，剛才不是中彈了嗎」

「因為剛才的子彈，沒一顆擊中心臟」名門道。

「所以只要不擊中你心臟，就算傷到其他地方就不會死？」

「是的」

「原來如此」
凱婷抱得更緊

「嚓！」
凱婷右拳突然直接刺穿他的心臟，然後咧嘴一笑，

「是時候享受勝利的成果了」

名門捂住傷口，驚呀道，「你不是凱婷！你是誰！」

凱婷撕下臉皮，呈現出一張男人臉，
「還記得我嗎……」

「你是……」名門端詳著他的臉龐，

「剛才的外賣仔……」

「回答正確，早在你關門的那一刻，我已經迅速從窗戶遛進來，真正的凱婷早已經被我扔到地獄去了，你還傻傻地以為我的皮膚真能吸辣椒油呢」

「為了接近你，了解你的弱點，我知道你擁有不死之身，甚至擁有一次性的神羅天征，所以我必須取代凱婷，成為真正的她，這樣，你才會放下戒心」

「現在你的已經沒有神羅天征了，唯一的弱點心臟也爛了，可惜呀，回天無術了」

「為什麼……要殺我……難道因為我帥我有錢……你妒忌」名門氣息不穩。

外賣仔如何回應……

A ：哦？
B：嗯！
C：啊？
D：嘻！

滿意？

終於開眼對唔住上面咁多位想交配既巴打

你都知你撲街

無計啦你上面俾咗咁多個開眼嘅 choice都無乜人揀

睇左4頁之後我都唔知睇左乜撚

D x2

D 嘻！

「嘻！」外賣仔取笑般。

「你笑什麼！」名門不爽。

「名門阿，這麼多年來，你還是那麼蠢」外賣仔搖頭歎氣，「給你個提示吧」

「你的神技，神羅天徵」

名門依然懞圈中。

「我記得你只告訴一個人過」

他此話一出，名門瞬間恍然大悟！然後認真看清他的模樣，「你是……你是……這不可能……」

外賣仔提手，再次撕下臉皮。

「止水……是你！」名門歎道。

「沒錯，是我，雙重易容技術，你是有幸第一個見識到的」

「你不是要錢嗎？我給你就是」

「錢？呵，藉口罷了，純粹想試探你，會如何處理我們間的關係，沒想到啊！隨便找個一說是我做的，你竟然不猶豫，想將我五馬分屍，真是傷透我心」

「我只是一時大意，我不是故意的，我們是鐵打的兄弟！」名門道。

「你這語氣，是在求饒？」止水道，「還是說，在掩飾呢」

「所以說，你殺我的原因是我對你不信任？甚至想殺你！」

「終於聰明一次」止水拍掌。

名門此時該如何做……

A：示弱，從止水胯下穿過賠罪
B：咬舌自盡，防止被他殺害
C：跟止水拼過
D：說自己有一百種人格，剛才想殺你的那個不是真正的我。

D 說自己有一百種人格，剛才想殺你的那個不是真正的我。

「止水，聽我解釋，其實我有一百種人格，剛才想殺你的那個不是真正的我，是我第25人格」

「你還是一如既往的幽默」止水道，「這樣吧，給你個機會，如果你能說出這100種人格出來，就放過你。」

「那你還是殺了我吧」名門頹喪道。

「如你所願！受死吧！」止水欲進攻，
不過很快就停下來，
「等等！」
「我剛才不是已經刺穿你心臟了，你話怎麼還能那麼多」

「嘻！」
這次輪到名門笑出聲。

「止水，看來你智商不比我好阿」

「沒錯，我的弱點是心臟，但現在這個心臟是假的……」

「剛才在房間的時候，我不是告訴過你嗎，我是個沒心沒肺之人，你不記得了？」

「真的心臟已經被我藏起來了……這樣，我就沒有弱點了」

這一波操作，作為讀者的你，會覺得……「溫馨提示，你的選擇會會影響創作心情」

A：樓主根本就係天才作家，劇情出乎意料
B：食屎啦，乜撚野故事嚟
C：自定義
D：還好

A 咁痴撚線嘅故 好少見

《有西》唔癡線咩

一樣咁痴線

C 我到底睇緊啲乜撚嘢

B
好似仲未食到屎

仲差個A，

A：樓主根本就係天才作家，劇情出乎意料

「看來，我太小看你了」止水低頭，「幸好，我成功把你引到這來……」

「面對虛無的世界，我想比死亡更痛苦吧！」止水猛地抬頭，雙眼佈滿血絲，神情兇惡，

「接受命運的審判吧！名門！」

話畢，止水消失在名門的視線中。

就在名門來回張望時，面部猛地被人狠擊一拳，痛苦倒地，他完全看不到是誰在打他。

「是止水？不，他速度沒那麼快……」

就是他猜測之際，腰部又被狠踢一腳，整個身軀翻滾三圈。

「根本看不清，到底是誰……」

名門眼中除了黑暗還是黑暗，壓郁的氛圍快把他逼瘋了。

「棺材的世界，好受吧……」

此時，止水又現身，神氣十足。

「棺材……」名門難以置信，

「撲！」名門又被看不見的物體用力一踢，這次翻滾兩圈。

「我聘請的僱傭兵，實力不錯吧」

「僱傭兵？」名門根本看不見任何人影。

「不用看了，棺材虛無的世界是他們絕對的主場，你是不可能發現他們的」

「我最愛的黑人兄弟，他們已經和黑暗結合，那是多麼完美的設定啊，根本不可能有弱點」
止水對自己的操作感到佩服，繼而仰天大笑，「哈哈哈……」

面對不可擊破的「黑人棺材」設定，名門該如何應對……

A：召喚太陽女神，照亮世界，燃燒激情
B：和黑人兄弟進行交易，表示願意出兩倍的價錢僱傭他們
C：裝死
D：把自己全身也染黑

依家開始提升到選項達3票先會寫

D 把自己全身染黑

面對擁有保護色的黑人兄弟，名門無可奈何，完全找不到目標攻擊和避開閃躲，真是令他R嗮頭。

「再見，你慢慢享受棺材帶來的快樂，我沒空陪你，急屎」止水話畢，消失了。

「啊！」「啊！」……

名門不停地被他們拳打腳踢，身心疲倦，憧憬道，

「我必須破解……我必須離開棺材……」

「對了！」名門的智慧如同湧泉般噴出，「如果我全身染黑，他們不也看不見我？」

「但是問題來了，周圍哪裡有黑色物質」

「對了！」名門的智慧湧泉從未停止。

「既然沒有黑色物質，那就造出黑色物質」
於是他就地柯屎，心中同時禱告，「黑色！黑色！我要黑色的屎！不要其他顏色！」

屎已拉出

「是黑色！」名門興高采烈，然後塗滿全身，也擁有保護色！

大家現在都發現不了誰，

然後……

A：黑人們死了
B：屎引來了狗
C：曙光女神出現
D：沒有d

d

D

個故好痴線

d呀
d7你

你班撲街

啲

D 沒有d

「啊！」
名門突然腦袋一陣劇痛，雙手捂住，痛苦倒地，

「又怎麼……感覺想要炸裂了……」

就在此時，他眼前原本虛無的空間出現一道刺眼的光，那是人體散發出的光芒，她戴著面具，並朝著他走來。

「優雅？你是優雅嗎？」
雖然她戴著面具看不到模樣，但他還是可以根據獨一無二的走路姿勢，每走兩步轉一圈來判斷那是他的初戀。

但，細心的名門發現，她胸部豐滿，是D級胸部，這一特征又令他陷入沉思，
「不，沒有d，我知道的，最多A。」

面具女走近名門，第一句話是……

A：黑人好棒
B：我已經有你的孩子
C：對不起，今天你必須死
D：我帶你離開這裡

文呢

文

點到即止

Hello

掛住我？

又棄故

集中精力寫生物人中，要放棄呢啲一次性故

衰衰地都收咗個尾佢丫

A：黑人好棒

「黑人好棒」她無端端說出，似乎話中有話。

「什麼好棒？」名門明知故問，不想承認事實。

一年前，優雅提出分手，理由是：名門患有勃起障礙，必須月圓之夜才會勃起，其餘時間癱瘓，這顯然浪費了一個花季少女的青春。

既然難以勃起，那麼名門另闢蹊徑，學會了jj搖擺幻術，這是一種在軟綿狀態下通過高速左右搖擺的幻術，也就是之前提過的「忽搖」。

「在他們身邊，我感受到了長驅直入，所以我一路跟隨著他們」

「最近他們奉命來到這，我也一如既往跟著，沒想到的是，會在這遇到你」

名門聽完她這一番話，會……

A：用軟綿綿的下體鞭策她
B：祈求她回到自己身邊
C：進化成超級賽亞人
D：笑著說道：「哈哈哈」

嘿，重新出發

cls...